報Non jupas一問

小弟DSE 中文拎2 英文都拎2
我知道英文要考ielts 但中文要考咩先可以fulfill 入學資格

利申：year two

咁撚廢中英都可以2好心就咪撚入U啦
比你入到都讀唔掂